（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（7）

特別回顧1

由會員Genzo 提供

我懷疑條友自己改wikipedia 去"證明" 人哋係5毛.
畀你睇吓

特別回顧2

由Pepe gor & 鮮嫩多汁雪兔提供

有位中立會員’魯班7號‘疑似利用自己cap圖扮google search以用嚟進行有關‘大英帝國’被ban 原因嘅辯論，被眼利嘅網民發現
不明會員‘魯班7號’此舉用意為何 即刻去片